牙朗又盡顯身價 封王了

帽子戲法！

球王當之無愧

有今生無來世

咪再用小花黎比

真係好恐佈牙朗。。

希望樓主唔好再吹奏牙朗

難。。。